[火影]最強忍術排街

到底火影入面最勁忍術係邊招
萬花筒雷切千鳥
請隨便出招

嗚人嘴遁世界第一

祼女變化術

飛雷神

口遁

對女無效
應該係後宮術

淨係飛來飛去打唔死人

問左三代未

千鳥

手裡劍分身術

係都係雷切先啦

後期畫飛雷神既時候 你留意下係打咩人
係打用緊外掛出cheat既六道帶土 同班

咩六道嗚 佐 果d主角光環唔計既話 飛雷神一定第一

返屋可以訓多半個鐘喎

單一忍術黎講 穢土轉生

帶土隻萬花筒最OP

六道地爆天星

此post已完

別天神 最強幻術，改變人意志
改條女永遠忠心於我

飛雷神.二之段?
飛雷神.螺旋閃光超輪舞吼參式?

夜凱

呢個係體術

神威

穢土轉生

手裡劍影分身

一定係多重影分身.
分幾廿條友出來, 打幾廿份工, 好快買到樓

疲勞會累積
所以結果係無分別
除非你份工係訓覺

in三代we trust

訓覺都可以累積姐

須佐應該最勁

無限月毒

有無睇鳴門係海上對抗暴風雨果集，影分身訓教好似好危險

D影分身會發夢，而D夢會影響本體。影分身列入禁術唔係無原因

分五十人負責返工、五十人負責訓咁點睇？

木遁 樹界降臨

求道玉

十拳劍？ 一刀一件

六道 地爆天星

如果火影post 頭號煩膠係千鳥同雷切

第二位一定係手裡劍影分身

開始講到悶

猿魔通靈之術

奴性

其實D中忍都識瞬間轉移
即係突然一篤煙咁消失左就傳送去第二度
咁飛雷神有乜勁
同埋明明有呢招咁點解忍者要跑

飛雷神係無視距離同結界wo

一般既只係替身術走佬並唔係瞬移

即係咪有D傳口訊嘅中忍，無啦啦一篤煙咁但出黎傳口訊比火影，跟住講完就撇果D

講地爆天星個啲係咪無睇之後嘅集數

真係冇睇過，邊集

距離相差好遠，同埋中忍果D唔係真係瞬間轉移，只係用掩眼法再加速離開，而飛雷神比較似lol既既閃現

卡卡西都識啦 當年中忍考試帶佐助去到會場

疲勞會累積，分身一百個出黎做hea工，一份9k 都90w一個月

歷代最強招式

伊邪拿美

多重影分身緊係用黎chok不在場證明
好多犯罪可以做到

千年殺

我都唸過係咁，但係係地下可以瞬移上去二樓搵火影傳口訊，即係起碼傳到二三十米啦，結印都係四秒，喪用點都快過跑啦
即係好似EZ招E咁，其實都係咁差啫

第幾集已經唔記得，果陣講到鳴門要去雲隱學點控制九喇嘛既力量，講佢一要由水路坐船過去，跟著用左大約兩季時間講佢中途既經歷尼拖戲

影分身去做cold call狗
一個月上樓

有瞳術自然睇得出

用逆後宮之術做牛郎
一日一個單位

其實唔止，應該可以閃幾十公里，豪傑傳入面四代目比左飛雷神既特製苦無比D上忍出去做任，雖然最尾無用到，但應該係真係用到先至會比佢地。不過只係豪傑傳。正篇入面見過最遠係將尾獸玉閃走幾公里遠

夢會影響本體,100個分身一齊夢遺咪

一定係替身術

弊喇ボルト出唔到世

宇智波反彈

千手觀音？
柱間好撚型
佢d木遁招招都好型

最強唔知
最實用一定係飛雷神

我覺得後宮術有用D

有啲咁屈機既忍術去改一條女你會唔會太哂

心轉心之術
返工控制返老闆

別天神可以一次過用落過千人到。。。

倍化之術

神羅天征
桌羅夠根本無敵

時空術咪解到lo

唔知穢土轉生既死者可唔可以用減壽命既忍術或者瞳術，如果可以咁就可以無限復活

對人戰鬥 飛雷神斬已經夠晒玩

對大型生物就要其他招配搭

正想講

當然係邁特凱開死門果招大技 夜凱啦
成個火影得呢招可以打爆斑仙人狀態嘅半身

空間都扭曲埋 忍術幻術仙術都擋唔住

但夜凱係體術唔係忍術

一直都覺得係夜凱撻Q踢唔中班個心臟先秒唔到

乜野飛雷神 須佐能乎 八尾遁甲
都唔夠依招黎

以岸本既角度睇，應該無忍術係無弱點，硬要講我覺得係輝夜姬既時空間忍術，如果佢唔係執意拎返D桌克拉，佢大可以困住鳴門，佐助佢地，夾生餓死佢地。不過飛雷神可能解到

其實有咩分別？
雷切唔係卡卡西佢用個陣比人話雷都切得開咁咩

做到火影連飛鏢都無錢買，好寒酸囉

諗唔明點解冇無限別天神，又冇無限神威，又冇無限天照
但就有無限月讀。

天天勁過佢 好似係

無限月續

別天神
雖然係幻術

別天神

去哂咁多個沙漠用

初代真係咁大愛就係砂村放樹界啦

無限自瀆

灼遁·光輪疾風漆黑矢零式

塵遁忍術

樓上柒頭已被BLOCK

題外話
初代會唔會中幻術？

點解冇人講外道轉生 有輪迴眼已經玩撚哂 要你生就生 要你死就死

到依家都仲有人未BLOCK呢個小丑

12碼保安

其實疲勞會累積
咁咪分500個練功 500個訓覺咪得

其實根據原著應該係唔得或者有問題
如果唔係佢練風遁既時候就一早咁樣做

真心覺得佢勁都唔得
你唔鍾意未上一頁唔好傾囉又無人迫你入來，無人迫你上連登

偷人隻眼術

雷切

好小朋友...

明知自己為拗而拗

學好點打字先啦

帶土借眼神技

屌做咩要影分身返工
全部影分身笠知頭套打劫咪算 啲影分身死左最多咪消失

時空忍術系列一定係最強
論使用速度飛雷神為首
論覆蓋率就神威

自己幫自己？

但cd好長 ，絕大部份時間做普通人

頂上化佛

中咗一次條友解唔到咪一直留係幻術入面，有辦法解但難度高

唔夠降雨量咪又係無用

分身瞓到教咪即係接近無意識，咁咪會消失咗囉

神威 ◯◯◯

一定鬼鮫招千食鮫
開鯊魚養殖場
淨係賣魚翅都賣到fat fat

yes

其實鳴人點解要訓?
分幾十個出黎儲算自然力

因為要高度集中，變相唔可以分太多

雙眼神威真正攻防一體

雷切加千年殺

飛雷神同其他時空間忍術比差幾皮
飛雷神要靠術式先快 放唔到人地身上又要靠手裏劍
神威轉移自己走佬要時間 穿透能力又好多弱點 但隻抽既話就冇乜問題都算屈機
天手力除左距離短之外冇乜挑剔
天之御中連神威都困得住 配埋黃泉比良坂自由進出同捉人就屈曬機但呢招只限係異空間

結論：天之御中+黃泉比良坂>天手力=神威>飛雷神

如果有無限別天神，應該唔會有人打忍界大戰。

二代用水遁

駁唔到

乜撚野叫為拗而拗
你覺得自己岩就提出論點論據囉
諗唔到點駁就潛水啦
明明你自己小學雞仲好意思話人
個人喜好咩忍術都要俾你屌，咩都跟曬係好無大家都係講下自己鍾意咩忍術覺得咩忍術最勁姐
都係嗰句，咁唔鍾意未上一頁囉，柒頭，無人迫你上連登

認真覆
啲鯊魚受到傷害會消失，好似係

塵遁？

據說
諗起條廢老仲垃圾過自己通靈隻野

歷代最強 最勁過忍者之神

三代通靈果隻猩猩啦 無限賣去世界各地動物園 再通靈返出來

咩都係假，主角威能大於一切
牛鬼蛇神都要讓路

支那仔？

香港黎講緊係神威，大量土地供應，收租都肥肥

小心有日訓訓下覺比中央捉左

咁不如別天神，叫人直接俾錢你

木遁都唔錯 自己起屋住

你有錢買地咩？

百豪之術

無限 save load 大法

全部做看更返哂同一更咪得囉

做看更要巡樓，每日行幾次，每次三十幾級樓梯都唔係好hea

屌緊係解無限血讀個印最勁啦 唔係全世界收晒皮